Poly斷水斷糧！！！

poly Zcore斷水斷糧點等到20-22號黎明行動？？？